香港而家就好似鋤大D咁，林鄭有哂A, K, 2 唯有反枱

而家係林鄭反枱

而家係市民都開始變出A,K,2
所以林鄭要發爛渣